有冇巴絲細個時好羨慕同學12月生日

可以做全班年紀最細嘅一群，冇咁易俾人蝦

又近聖誕節

有時測驗考試，知道佢地仲高分過自己，會倍感自卑

利申 5月

有 我11月生日 硬係覺得12月係多人錫D

生日要考試好撚慘喎

但係諗到班入面搞xmas party同時唱埋生日歌補祝佢地時

12月生日表示特別多人錫，好多人聖誕節約出街，福利多過其他月份生日

8月生日有好有唔好
不過summer holiday 生日係開心既

諗多左
個個忙緊考試冇人理你 我自己都唔想出啦咁忙
過左就會冇人記得 邊個會幫你補祝

買蛋糕都會多左啲聖誕裝飾

利申:今日生日

毒撚邊個月生日都係咁架啦

有個frd十月，不過唔鍾意大過佢嘅女仔

十二月放假生日個啲點計

如果唔係撞正exam period真係好開心
係成個十二月都好開心 又聖誕又生日
利申十二月生日

有係人12月生日係無咩人錫同成日比人蝦 因為你係全班最細 係朋友身邊只有附和佢地，你比意見就ban 因為做最大可以牽住班朋友 做細只可以聽

12月撞正冬至生日 成件事好warm

11月尾生日
好多人錫 成績都唔錯
就算同年果啲未到年尾我都細佢一歲咁

年尾都好型棍

生日撞正exam period

邊係呀 利申12月

我都係大過全班同學，但係冇留班，不過冇所謂啦，爭果幾個月邊有大細分

同聖誕一齊過 就唔洗怕生日冇人一齊慶祝呢個事實

12月生日 勁多人錫
雖然個樣老左d